其實立法減醫生人工，有冇得諗？

咁咪可以減低醫療個成本囉

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係減都係減班黑警啦

點解唔係減班狗人工
然後加落班醫生度

咁咪唔做公立醫院囉on9
少人做就每人做多d case之後再多人走

又係本末倒置

而家醫療成日唔夠錢用, 係因為人手唔夠
人手唔夠 係因為每日150個 + 班仆街大陸人都黎香港睇醫生, 仲要好多都唔撚洗錢
你再減人工, 班醫護就走撚哂去外國做

到時請返大陸醫生 咁醫療費用就最撚平啦屌你老母

都唔明搞乜春自願性醫保
仲走去遷就班發錢寒既醫生
屌你私家班醫生 收咁高人工 睇見就嬲

減私家果d ok?
收得貴，直接唔發牌

台灣就係咁，即刻解決問題

高薪養廉係英國留落黎既優良傳統，做乜呢排d post係咁搞醫護？

黑警一年洗香港人200億
點解唔係黑警入手

減少大白象工程、狗官唔好貪污，投放翻多啲資源喺醫療上有冇得諗？

醫生表示情願減人工再減工時, On-call 36 完全CLS

利申: 朋友講既

減左popo先啦屌你

香港醫生人工完全係overrated

有啲on9本身都人手唔夠 仲減

點解唔立法減黑警人工?
或者提高入職門檻 在職要讀到HD
等你冇得又唔做野 又唔讀書

係cut都cut警賊先啦

光復完香港再傾 依家傾重要野先

不推文回覆

立法減黑警人工就會有多錢落醫療到

點睇樓主都係狗

醫生好撚多深藍

立法減警察人工再將啲錢投放落醫療到會好好多

on9

班醫生已經捱義氣留公院做 仲減人人工